# Лабораторная работа №6

## ИСЭбд-21 Александров Макар

**[Видео-пример работы программы](https://www.dropbox.com/s/9qobe3t4cf0wmhf/lab6.mkv?dl=0)**

Консольная программа, написана на FASM

Пользователь, при запуске программы, должен ввести два числа X и Y.
По итогу работы программы, в консоль выводятся результаты арифметических операций над числами X и Y.

Пример работы программы:
```
X = 10
Y = -5
X + Y = 5
X - Y = 15
X * Y = -50
X / Y = -2
```
